女商人個樣成隻唐氏仔咁

唔止阿豬阿狗，弱智都做到黑警

話似狗咪算
咁樣歧視殘疾人

咁劉馬車咁嘅仆街做差佬， 唔整死幾條友都算你偷笑